十點大叫口號要屌埋保皇 入黎講我講

票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完